有個貴族朋友在硬幣背後

青春不變名字叫做皇后

知己一聲bye bye
遠去這都市